
                      He de reconocer que esta muy bien narrada y muy bien ambientada pero la figura de Jesus El nazareno y sus seguidores no me inspiran ninguna confianza. A mi personalmente me transmiten desconfianza, parecen que están colgados y que no traman nada bueno, como si fuera una secta de colgados. Realmente el único que inspira confianza es el romano protagonista. Se deja ver.
        
            